有冇人可以話我知點樣先可以開心

去食mos burger
絲打撐住呀

Same日日生不如死

唔好呀，你唔會用到嘅，有咩講晒出嚟，我哋會聽

朋友幫唔到你？

雖然唔知你經歷咗啲咩咁難捱，但一定要相信
捱落去一定會有希望

[url]我哋可以做你樹窿嫁[/url]

其實好多人都係，你唔孤單，你上嚟放負一定會有聽。

多謝你太多野講
唔知點講起，更加唔知應該何去何從
好辛苦好迷茫

當連身邊唯一支撐住嘅人都離開埋
我可以搵邊個幫

噉你逐少逐少慢慢講出嚟

就算天上既星星未曾為你指引前路，但別忘記地上的街燈仍然在陪你行走

好多人撐你，唔好灰心

近排分手？

搵FD傾下電話
吐下苦水囉

邊樣野最困擾你？

飲多兩杯酒訓個靚教先

我就係因為唔可以同身邊嘅人講先上黎搵你地傾我諗唔到其他辦法了對唔住阻到你地，我信連登有愛我可以有返一絲嘅溫暖

但你乜都唔講好難幫你

無阻到 我好想同你傾計 我都係訓唔著 可以聽你慢慢講

多謝你吖

放低部電話兩日 做下運動 行下山 呼吸下

當你已經乜都冇曬 日日都係到諗生活有咩意義
冇野可以失去 我諗唔到有咩價值
生無可戀 死亦可哀

我都係上個月頭分手
就算有幾唔開心 我最後一條友都去左光復上水同參加左沙田遊行
8月中已經好返八九成
你差左要時間沖淡姐

會嘔

同巴絲攬下
不妨多啲落地區連儂牆幫手,hea下傾下計

你與其諗無野可以失去
不如諗未來有咩可以爭取好過啦

我都經歷過類似既事，長期失業幾年無返工，連 gf 都走埋，俗語有句人總有高山低谷，唔到谷底唔反彈，但要捱到反彈既 moment 係非常痛苦的

聽我唱歌唱唱下兩個一齊喊

前幾日我都好似你咁 情緒開始有少少控制唔到 脾氣暴躁 唔開心 一到夜晚就想喊 好辛苦 同朋友講多兩句唔鐘意就發脾氣 然後我停左睇新聞兩日 第三日睇返新聞仍然好唔開心 情緒無得發泄 只能夠搵朋友傾下on9野不停大笑 對住d朋友發下癲同埋我發現每晚十點對住窗口鳩叫都好有用好舒壓 唔叫口號鳩叫都得加油

我唔知邊到講起好
失戀？屋企政見？覺得出去好攰？
大概都係呢啲啦

我好想搵個人攬下 我真係好唔開心

對唔住我真係比較負面 我諗唔到

柳暗花明又一村，巴打有冇覺得而家係苦盡甘來既感覺

唔洗對唔住，唔開心自然諗野會比較負面。比少少時間比自己去抖下。

唔緊要，慢慢講，最緊要齊上齊落！

好呀一齊唱

或者咁諗 既然冇咩可以輸 咁不如豁出去咩都試下
睇埋哩個世界 玩盡佢先走
當然講就易 做就難 不過你可以當一個新角度去看待
唔需要逼自己

你有朋友陪你 好幸福

我在努力

你既夢想係咩
我發完夢,終於搵到人生第一樣想做既職業
第一個方向,就係教師
好想將自己有既優點傳比學生,
亦都想學生有包容,學識點去愛身邊既人

諗返細個寫我的志願係想寫無業遊民
到因為發夢而搵到志向
我真係好慶幸自己可以經歷到
屬於香港既end game

抖下, 等美國10月1日同10月底做野

連登咁有愛都唔上！

有冇沙田柚而家得閒呀

我有好多夢想 全部都係我男朋友幫我發捱出黎

睇下寵物台 睇下貓仔 唔好不停去睇運動既事 睇少一段時間都唔怕 你抖到夠 先係最重要既 點都會陪你傾 你都可以繼續開post 呻到口臭 都會聽架

邊個咁曳呀
亂咁啪藥

講唔講得係咩長期病呀

我知道依家所以香港人都會好愁
但我知道我地唔會孤單
我地可以傾下計 堅持落去就會有好轉
所有物極必反 唔好收收埋埋
我地大家都係度呀

我

有咩一定要講出嚟

或者咁講呀
男朋友陪你試左咁多野
但始終落手做個個都係你自己
與其話佢幫你,不如話自己發掘到

你啱 我平時真係睇開熱門
睇到個人好攰

咁我地既關心呢!
你唔要啦
食咁多傷身呀!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我就係知道你地會係到先搵你地
好多謝你吖

使唔使咁勤力

要

唔開心都冇人分擔真係會好傷心
一個陪住自己既人原來係好重要

我細個得父母都返工,得工人姐姐同呀婆
我又唔識講英文,呀婆又要做家務
父母返到黎又唔理我,生活真係超悶
而家諗返起細個好似坐監咁

對唔住我好唔理性
唉我嘔左三次應該嘔曬出黎

阻住絲打分享

你啲朋友呢,如果你睇唔開都救到你
咁佢一定同你好fd

上9gag睇尻片/聽歌

我黎緊會去旅行呀,不如你科奴我ig,我影啲泰國相比你呀

睇咗當去咗?

乜野ig

見到離開左既朋友開心,我都會覺得好開心
有時仲會好掛住佢地,想知佢地過成點

[member] 可能好harsh 但要信自己一個人都得 你仲有朋友 仲有我地 [member]

有得睇都開心嘛

攬你 我哋一齊互撐

你搵我,我tg你呀

有冇諗過佢地既意願呀
可能佢地想照顧你呢

飲下酒？

其實每晚10點行去窗邊嗌下我覺得個人會舒服啲 大大力咁嗌出嚟其實幾爽

唉

我努力緊 我知道需要我
但我好攰

攬攬

我睇到佢地真係好忙㗎仲有我真係唔想比佢地知如果一早解決咗我都唔會上嚟同你地傾

試下搵佢地做下運動咁，心情會愉快啲

為左樓主著想
不如再搞過人鏈啦

關咩事

我愛連登巴絲打

搵個大隻仔仔拖下手仔
真係吸啖氣都香過人

呢個世界真美好

唔緊要架，一齊圍爐唔開心

我要靚仔

omg貓貓有冇事？
我信佢撐到㗎！你都一定撐到！
我明精神崩潰個感覺 我已經日日係咁

飲下酒先訓？呢2個月夜晚唔開心都係飲啲野先好訓啲

唔知幾時開始覺得開心好難 生活好難 人生好難

我飲酒又諗起唔好嘅回憶會爆喊㗎 都係唔好喇

再美好都唔屬於我

飲少少囉，當安眠藥，我每晚都飲一shot high 下唔諗野

我明…

岩岩飲完野返到屋企 發覺人大左真係好難開心
的真係好撚攰呀 攰到好大壓力到訓唔著
好崩潰呀種感覺 仲有今晚發現對人太好原來真係唔得

希望聽完之後 係絕望中找到生存的希望
共勉之

哈哈我明你個感受 有幾次好想大嗌一句我真係好撚攰 但講出黎根本冇人明
我有諗過上天台嗌完呢句就跳落去
我到呢一刻諗唔到有咩原因可以唔跳
無非都係驚死嗰下嘅疼痛同痛苦所以先會怯
但呢一刻我唔知有咩好驚。

成晚冇教好瞓 晨咁早又醒左喇

絲打唔好呀就算唔明都好我地會聽到明為止ga.如果想找人面對面傾，去沙田圍乙明邨聖心書院對面有間賽馬會青年空間找社工傾呀。果到又安全，環境都唔錯，至少六年前係
同埋我覺得上面巴絲話搵啲嘢學下/做下D一直想做但未做過ge野唔係冇根據，一來可以暫時抽離一下，二來聽過有人講過人一生會不停在開心，平常心和唔開心之間不停輪迴，就算唔開心難捱的日子很多，但只要整體而言經歷嘅嘢同自身意義和目標一致，人們就會認為一生整體是開心的。所以學下野擴闊一下認知範圍，只要自己比到自己意義就會幾辛苦都好最後都會開心。

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

台灣人整咗條片啊，膠係膠咗啲，但係全世界都撐我哋架！

香港人，缺一不可！

食野就會開心！
我帶你食好野！唔準私自離隊

娘娘 唔準放棄 我地全部一齊陪住你好無

我地陪你

頂住

想傾訴一下嗎？

唔好有事啊

娘娘 講比我地知你係咩站啦 我地成班都好想攬下你呀

比我攬下你好無
我唔會煩你 淨係想比個擁抱你
我絲

我知道你失去咗最重要嘅人,
一個喺你人生低潮扶起你嘅人
佢係幫你搵返夢想, 令你可以拍戲, 寫書寫文
但係你仲記唔記得, 佢係點樣扶返你起身?
佢又係點樣令你一步一步咁睇到未來睇到夢想?

遊唔遊車河？
跟住去甜一刻食糖水，支持下派糖水既老細

絲打依家睇唔開，快啲幫手搵下佢

有手足搵你呀

薯條娘娘依家同我入嚟！

仲有記得每晚十點要一齊嗌，ok？

我肚餓，請你食宵夜？大圍等？

好想攬下娘娘

加油啊

我好想攬住你

絲打你要親手比番佢架
咁樣唔算數！！！

就黎十點, 一齊嗌 !!

Hi，我地傾計啦喂

將唔開心嘅野大叫出黎啦！

上個po爆左 快啲睇啊絲打

絲打，我每日都會好似你咁諗架。
無論係今次抗爭、定係日常生活既事，都總有想放棄既時候
我每次都繼續行落去既原因，唔係咩身邊仲有好多愛我既人之類，而係我認為上天要我地仍然生存係依個世界既原因，就係作為一個人，我好想經歷哂所有事，作為一群渺小既人，我地每個人都可以出一分力，積少成多，去改變現況。

Btw中文唔好，好似有啲1999希望你會睇到我依個留言
星期六見

你想過來同姐姐傾下計嗎？
在那兒呀？

你可以抖下
放低手機好好係屋企抖下
做下其他野分下心
我地會繼續抗爭落去
等你ready好了
再返黎一齊抗爭
唔好以呢個方式離開我地
我地好需要好需要你

將唔開心嘅野大叫出黎啦！
食多啲甜品！
做運動！
搵朋友傾計！
搵人攬下！

絲打你係邊啊出黎啦 登連咁多巴打任你揀啊 你上水了解下d巴打先啦 我係你朋友啊 連登巴絲都係你朋友啊 你有無睇到留言啊

唔好放棄
咩事都可以解決到架

我搭緊馬鐵，你係唔係都係馬鐵站呀？

你係邊呀娘娘 我地傾下計先啦好唔好

首先你唔好覺得自己放負係錯先
有咩可以上黎講,我一定聽你講

你走左我會好傷心 但尊重你
如果有任何野可以做既比個機會我地幫你ok?

唔好已讀我啦
快啲打比我

就快10點喇，準備好一陣嗌未？

隔離po話東鐵

I know you
生存真係好艱難

絲打 抱抱

頂住呀絲打 好多手足想幫你 唔好放棄

娘娘我啱啱被分手我都好sad架 但我知有人仲需要我 香港要人啊

要加油啊樓主，得閒睇多d搞笑野笑下減下壓啦

TG: sailorzero

親手比！煲底見

十點嗌出尼啦，盡情發洩，命仔緊要

我要你親手還比巴打啊你兒家同我地講你係邊先 同我地食宵夜

娘娘唔應我

有冇興趣出黎食個宵 飲下野

絲打 雖然素未謀面 不過都想比你知
大家同路人 一樣灰心 失望過
但係我地會係背後陪住你
千奇唔好咁就放棄

喂呀
可唔可以教我整burger

傾下計，傾傾下就掂

攰係正常㗎，好好休息完就會有返能量
屋企人，朋友，呢度同你素未謀面嘅人都好珍惜你
你一定會無事
你一定會變得更好

你講你係邊 我過黎攬攬你先再講

係邊呀係邊呀

好多人要排隊攬攬呀

我通常食飽就會心情好好，食宵夜？

一起齊心
共同進退
香港人加油

我地咁多個人同你一齊解決問題
你講就得架喇！有咩係連登仔做唔到

出黎抱下我？我都想搵個人抱下我
我唔會逼你講野
利申 絲

唔好對唔住呀 我哋陪你

你講你係邊到，大家攬下你，攬完先算啦

有咩煩啊，講黎聽下

真係好辛苦好唔容易，但我哋都好珍惜你

唔好放棄自己！將你最後嘅勇氣，回頭睇下班手足！
我地全部都係到！只要你需要，我地一定會一去搵你！
現實世界又好，連登又好！
不論係五大訴求定同路兄弟姊妹，都係缺一不可！

Tg: dino_meow

你喺邊，大家傾下計好無？
齋陪你都得
我係絲

不如你話比我地知
你在那一站
我們過來食下糖水

食野、打機、睇戲、買衫、買鞋、去旅行、行山、游水。

快啲去番我地第一次見個到
我等你

準備又十點啦娘娘

就黎十點 行出去聽下同路人既聲音先

呢度好多人都想同你傾計架 你話比我地知你依家係邊度?

我陪你傾計

喺火車站？
十點一齊嗌啦
嗌完會開心啲架

其實好多人比你更加慘....新聞都一大炸
但人地都無放棄自己條命
呢個係心態既問題
你唔好鑽牛角尖，不停諗唔開心既野會更加唔開心
有野諗唔通/唔開心，一係同我地share，我地幫你一齊諗。一係由佢
但死真係最on9
人生流流長，咁多野未做，點解要死？

唔想打字唔緊要嫁，你係邊呀，比機會我地去陪下你好唔好？

有咩心事講出嚟呀 我哋陪你

三分鐘後 大嗌喇喂！
光復香港 時代革命

想搵人攬！冇問題
你係邊！即場組個千人free hug！

搵你呢刻信任嘅朋友,
我哋唔會怪責你
只會覺得你願意喺絕望走出來..好勇敢

唔好多謝我地啦，都幫唔到你比我地幫完你先多謝我地啦好唔好
你係邊呀

娘娘冷靜呀, 好多巴絲想攬你架, 我排到去左環仔嗰度啦

娘娘我哋而家攬一陣，過多排一齊喺煲底除mask攬到你推開為止好冇？

煲底見啊

唔好做傻事，香港變成咁並唔係你嘅錯！
需要人陪就出聲，哩度咁多巴絲，我相信每區都有人可以陪你
我地要見證香港重光！大家一齊贏！

唔打字玩emoji啦
我出先

絲打我地要一齊贏
多你一個好緊要

絲打，唸下我地好多手足一齊共同進退架，記唔記得借左40蚊比你個位巴打，你都想有日開開心心咁還比佢架嘛係咪先，雖然同你素未謀面，但有機會既話都想借個膊頭比你慢慢聽你講，我相信呢度好多巴絲都肯

好多人陪你 關心你架絲打

休息下先

一齊攬攬呀

你尋晚先打完比我
點解今晚唔可以再打比我

我地咁多人都想搵你 唔好無視我地

呢個垃圾政府唔值得你犧牲性命，保留自己有用之驅呀

再唔係我叫巴打走, 淨係揾絲打攬你(唔好逼我叫catgirl出馬

黎啦絲打 一齊鳩嗌下先啦 舒服好多架

咁多人撑你！愛你！唔洗再諗點！當下就是接受連登巴打打的愛和祝福！好多人找你，見見他們吧！

我哋會在乎你，我哋會傷心㗎，齊上齊落，好嗎？路途仲有好遙遠，累，可以抖抖，但我哋一定等埋你歸隊，我哋最終一定會成功，攞番美麗嘅香港！

Live a life worth dying for

我地再傾下，我地係同伴，我地會明多d你ga

唔好為林鄭哩個仆街政府放棄自己！
需要人陪就出聲，哩度大把巴絲可以陪你！

仲有好多活動同人生體驗要前進
相信我
你一定得！
撐下去才對得住自己人生
你是社會重要的一份子

絲打！

Death is not defeat

簡單啲抽離返啲
嘗試下兩三日都唔接觸網絡新聞/電視
訓教訓返足啲

食唔食宵夜？

你是否在沙田呀？

咁似我而家既狀態既？

你仲讀緊書 攬唔晒所有野係正常架
試下揾啲野放低左先
香港現況 有一班巴絲頂住 大家輪流休息下

我地都幫唔到 d咩
除左陪住你
聽你呻
同你素未謀面
但係呢度所有手足都好關心你架
你有咩問題比我地分憂
好唔好？

你唔好輕易放棄
我有追過你posts，我知你呢排好唔開心，同屋企人嘈
但你無謂為個仆街政權而犧牲
我地大家仲要係煲底相見

一齊努力 早啲瞓聽朝起身 又係一條好漢

同薯條娘娘一齊出黎同我地食糖水啦

樓主你講過手足就好似屋企人咁, \
我地連登巴絲都唔想失去更多屋企人 唔好做傻事

你都未同我傾過
我都係你朋友黎架

咁辛苦先團結到香港人
唔好係呢一刻放棄

呢度好多巴絲都想同你做朋友
仲有好多連登仔女都支持你
撐住啊絲打 You're not alone

絲打，如果你係沙田
我可以即刻過嚟
聽講食甜嘢個人會開心啲，請你食糖水好唔好？

你有事主電話？

有d 咩係度講, 集思廣益
唔曝露自己身份既都盡量講

一個人諗通, 唔會成個連登都諗唔通
一定有人俾到有用意見你

有 重知佢依家ok
佢起碼有睇我msg
大家幫下口哄佢啦
我尋晚同佢傾電話已經哄左好耐

有咩特徵

約佢聽朝一齊食早餐 Happy Friday